控制牙疼的是哪个女巫？

   明明不刷牙碎叫的那个不是我，但是为啥被牙洞折磨的满地乱转的人是我？莫非rp出了巨大的bug，以至于大姨妈真神和整牙日一同降临……   不行，太特么疼了，今天下午都给我整哭了，吃了一粒必理痛然后嚎了半小时，碎叫。  碎醒了起床，两根九五至尊，心情变好。  爱疯悲催了，没网了，我的和风物语不能盖房子了。  老张是个王八蛋，放我鸽子。  牙没整干净，回北京还得堵上。  吃完爆米花看电影，哇咔咔，大地惊雷真萌啊，虽然我不怎么喜欢小马哥，但是我喜欢威士忌大胡子老爷爷，还有，尼古拉斯凯奇老了，那对儿蓝眼睛有点浑浊了，还是最喜欢他以前的平头，还有那部离开拉斯维加斯，他的眼睛蓝的像下雨。  不知为什么还是没有减轻对于牙医的恐惧，不要过来啊啊啊啊啊啊。